幫手report!!!!!!

華記光頭佬post咗義士相
可能佢個page冇乜人睇所以冇為意

Dklm

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

Btw reported

推